{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300943",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아브라카다브라펍"
    },
    "text": "\"アブラカダブラパブ\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞457-5\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、16:00~01:00、年中無休、50席/ 部屋:部屋なし、味に驚き、量に驚き、親切さに驚く世界が認めた最も韓国的な味！ アブラカダブラパブを紹介する。 低価格で4人でお腹いっぱい食べる量を誇る特許サラダとヒーリングチキンが店の一番人気メニューだ。 世界初の植物性乳酸菌チキンと米国FDA、韓国食薬庁許可物質を使用し、乞食を考えた良い材料を使用して刺激的ではなく、より健康的なチキンを提供するところだ。 2階にはビームを使って映画を見ることができ、明るくなく暖かくリラックスした雰囲気なので、ゆったりと友達、恋人、家族などと一緒においしく健康をチキンを楽しむことができる場所だ。」",
    "QA": [
        {
            "question": "アブラカダブラパブはどの地域にありますか？",
            "answer": "アブラカダブラパブは忠清南道天安市東南区新富洞457-5にあります。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アブラカダブラパブの営業時間は16:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブは何日でも開いていますか？",
            "answer": "アブラカダブラパブは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブの席数は何席ですか？",
            "answer": "アブラカダブラパブの席数は50席です。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブには個室はありますか？",
            "answer": "アブラカダブラパブには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブで提供されている料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アブラカダブラパブでは、味に驚き、量に驚き、親切さに驚く世界が認めた最も韓国的な味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブで一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "アブラカダブラパブで一番人気のメニューは特許サラダとヒーリングチキンです。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブのヒーリングチキンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アブラカダブラパブのヒーリングチキンは世界初の植物性乳酸菌チキンであり、米国FDA、韓国食薬庁許可物質を使用して刺激的ではなく、より健康的なチキンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブの2階は何をすることができますか？",
            "answer": "アブラカダブラパブの2階ではビームを使って映画を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "アブラカダブラパブの雰囲気は明るくなく暖かくリラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "アブラカダブラパブで友達や家族と一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "アブラカダブラパブでは友達や恋人、家族などと一緒においしく健康的なチキンを楽しむことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 508
    }
}